就大阪康復女患者再確診一事嚟睇，地球已經唔再安全

如果患者係講真話，除非有疫苗，如果唔係，係唔會有安全嘅一日。。。

唔係九龍新界無得避，係地球無得避

生化兵器插左AIDS片段入去無限潛伏你估流?

咁生完水豆，病毒響老年再發作變生蛇

呢d咪一樣